中秋節同男朋友嘈交

搞己自己一個過節
望到樓下公園好熱鬧
我都想同你一齊賞月
食燈籠玩月餅
好掛住你

過左12點喇, 完左中秋喇, 訓喇屌

btw,感建分

掛住咪主動搵返佢

同我過啦 唔係就過主

咁咪幾好

搵佢唔理我

就係過左12點先死 乜都冇做過就完左

挑, 又唔係大節農歷新年, XMASXMAS先係大家主場

同我食糖水

又嘈乜呀 我地 !

快啲分快啲分 分呀

唔好喊呀樓主你仲有屋企人架嘛

感建分

我都係仲見到啲friend post story
見到佢玩得好開心

咩事先，相處上？

我係放棄左陪屋企人選擇陪佢

我連佢同邊個一齊都唔知 好擔心

等左佢成日佢好似唔諗住陪我咁
所以就燥左發佢脾氣

抵啦，點解要受你氣

真

佢hea覆你？其實幾忙都好覆一句真係唔過份

等左六、七個鐘
到頭來佢都唔諗住陪你
浪費左大半日
你燥唔燥 嬲唔嬲

佢訓左成日 間中有應兩句
訓到夜晚六點先醒
完全冇同過我講佢想訓足一個下午
但我一直等到佢六點幾醒
等到個人好炆好燥鬧左佢幾句
之後就。。。

上得嚟分手台，都係想感建分姐

咁佢都抵屌啦，有拍拖同無拍拖冇分別咁

試下認真比建議我好冇
陪下我吹水都可以㗎

分手嘅節奏

唉 我又衰嘅 一打電話就係咁鬧佢話佢
我嬲得滯同佢講分手
平時鬧交都好少會收起晒啲嘢
依家佢收起晒所有野

你咪阻住啦 扑緊第二條女

大家冷靜幾日先，真係緊張你就好快會搵返你

佢係咪做嘢做得太攰，假期想唞吓咋點知俾你屌

其實放假想抖下都好正常
如果你兩個無一早約好幾點 咁佢訓有咩問題？
訓醒訓夠再陪你囉 陣間佢無精神出到嚟又比你話

不過如果你有約實幾點 佢都咁樣訓就佢唔啱啦

唉 好有畫面 我好驚啊

佢從來都唔會主動搵我㗎
得我會死纏爛打 依家佢連電話都唔通

打機打到攰就有前一晚打機打到三、四點先訓

如果佢咁都唔搵你佢都有問題，就算最尾無事都好難行得耐

想唞唔係問題 佢約就約左係冇講時間
咁如果想訓成日就講聲 我搵嘢做
而唔係一直咁等 等到夜晚都冇諗住出去

咁都唔正常啦

一直係咁折磨左三年
今次我又氹返佢
佢屋企人同我講話年輕人嗌下交好正常
下左啖氣就冇事
我都唔知依家點算好

佢性格係咁 一個願打一個願捱嘛
呢句野可唔可以套用落我度

每次都係你哄佢？咁你要問心而家似湊仔定點

無乜性格係咁，只係你容許佢咁對你。
佢第日追第二個就唔會係咁。

咁好多時我發脾氣先嘅 不過多數想佢氹
但我次次發完脾氣之後又氹返佢
好似幾矛盾

兩個人相處總有二個唔同角度
唔換位思考真係唔會長久
唔傾心结真係會越滾越大
愛情永遠唔會平等 總有一方要付出多一些
佢可能已經習慣左你哄佢
你亦都會有攰既一日
唔攤開嚟講
最後總係有壓死駱駝嘅最後一根稻草

既然係咁你攤幾日先，再睇佢咩反應

我唔肯放手 就係怕我辛苦咁同佢捱
但最後結果行到尾嗰個唔係我

同你一模一樣

條仔想做廢青咪有得佢囉，下定決心唔好搵佢一兩個月，佢就會死狗返嚟搵你啦，唔絕啲佢咪又繼續咁墮落

行唔行到落去唔係靠你唔放手，
佢放手就得架啦，

係要睇大家幾愛大家

唉 其實氹下洗死咩
女仔就係要氹㗎啦
港女mood

其實佢朝早返工 放工有特登等埋我收工嘅
不過就算攰只要第日放假
就要打到到三、四點咁

同女爆緊房點聽你電話

圍爐取暖mode
贏咗場交 輸咗個女朋友

就係因為太愛 先仲喺埋一齊
呢三年累積左好多失望同唔開心
但都係嗰句
亦唔想一手一腳調教出嚟嘅男人
俾下一個乜柒都冇做嘅人就享福
雖然咁講好仆街 但真係唔想睇住佢錫下一個對下一個好
憑咩我付出咁多 我愛你多過自己
到頭來 行到最後嗰個唔係我

我同你賞月

都似㗎喇 頭頂好綠

佢都唔在乎啦

樓豬入世未深
唔夾就係唔夾 夾硬逼自己同佢一齊唔會開心
佢比唔到安全感你 你又唔信佢
咁點一齊落去

以前愛唔等於之後愛。

不進則退。

會發生的事情還是會發生的。
如果你覺得有問題就要快點解決囉。

邊個月先

你係佢初戀？

應該係問佢係你初戀先岩

我都覺自己入世未深
啱啱同佢屋企人傾完計
佢屋企人話佢性格係咁
我都唔知我應唔應該繼續遷就佢
定真係放棄
我只係想要個知我諗乜嘅男朋友

樓豬自己嘈完講到分手咁款
唔同你過中秋都好正常
次次為小事嘈只會愈行愈遠
多啲溝通 少啲計較

我係佢初戀

如果得個愛字 又可唔可以行到落去

分左手？

愛是要經營的

其實真係分得，就依家咁聽你講，佢嘅心理層面未適合拍拖，三年都係你哄佢，真係誇張得滯

試吓同你肚入面條蟲拍拖

一個人 經營不了

做你該做的。

Wfc